岩岩食完飯 想帶埋兩老飯後活動

係咪照舊天后出

天后入啦 啲人塞死sogo 維園場內皇室堡條路根本冇人